【Gfriend香港】誠收簽名海報

有無抽到簽名海報嘅巴打/Buddy肯割愛出讓比我丫？？
感謝

Telegram詳談：bibigigi

求Ching們！

推

一兩千走唔甩啦